[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60479561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60479561/answer/177539000", "content": "\n\u4f60\u4ee5\u524d\u770b\u4e0d\u8d77\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/387160253", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/383359632", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/396492075", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263760433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263760433/answer/395294420", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u957f\u76f8\u7b97\u662f\u6709\u5473\u9053\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277689064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277689064/answer/396007021", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u4f4d\u4f01\u4e1a\u5bb6\u529b\u633a\u8054\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277388996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277388996/answer/395475861", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u53d1\u51fa\u7684\u67f3\u4f20\u5fd7\u81f4\u8054\u60f3\u5458\u5de5\u7684\u516c\u5f00\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396204136", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396418055", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277549710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277549710/answer/396466401", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8ba9\u6b6a\u679c\u4ec1\u6700\u6293\u72c2\u7684\u4e00\u53e5\u6c49\u8bed\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277825957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277825957/answer/396375354", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85  \u74e6\u897f\u91cc  \u7b49\u90e8\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e0a\u6218\u573a\u62ff\u7740\u201c\u70e7\u706b\u68cd\u201d\u51b2\u950b\u7684\u65f6\u5019\u3002\u524d\u8fdb\u3001\u88ab\u654c\u65b9\u5c04\u6740\u3002\u64a4\u9000\u3001\u88ab\u5df1\u65b9\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277702170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277702170/answer/396030767", "content": "\n\u4e00\u76f4\u4f7f\u4f60\u575a\u6301\u5065\u8eab/\u8fd0\u52a8\u7684\u56fe\u7247/\u4e00\u53e5\u8bdd/\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277689064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277689064/answer/396246182", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u4f4d\u4f01\u4e1a\u5bb6\u529b\u633a\u8054\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393669477", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267853689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267853689/answer/395995362", "content": "\n\u6e38\u620f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u88ab\u610f\u5916\u53d1\u73b0\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959657/answer/393364704", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u996e\u98df\u6bd4\u5546\u7ea3\u738b\u5f3a\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396379084", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/396171518", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/396072053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277785945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277785945/answer/395703355", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fdb\u5316\u51fa\u6d3b\u6d3b\u5413\u6b7b\u8fd9\u79cd\u673a\u5236\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277670488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277670488/answer/395567515", "content": "\n\u628a\u9910\u5385\u83dc\u5355\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u83dc\u786c\u70b9\u51fa\u6765\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31119593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31119593/answer/395186590", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b9\u5f0f\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275635284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275635284/answer/395470747", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u5224\u51b3\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/394910065", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693647/answer/395326741", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9646\u5947 7 \u6708\u8d77\u8f9e\u53bb\u767e\u5ea6\u603b\u88c1\u517c COO \u804c\u4f4d\u7559\u4efb\u526f\u8463\u4e8b\u957f\uff1f\u5c06\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20565203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20565203/answer/15495817", "content": "\n\u770b\u4e0d\u61c2\u300a\u56f4\u57ce\u300b\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52685786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52685786/answer/393989042", "content": "\n\u5916\u56fd\u3001\u6e2f\u6fb3\u53f0\u662f\u5426\u6709\u300c\u6297\u4e2d\u795e\u5267\u300d\u300c\u6297\u9646\uff08\u5185\uff09\u795e\u5267\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/394067983", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/393716116", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/392353421", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21672042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21672042/answer/391657994", "content": "\n\u8f6c\u57fa\u56e0\u6050\u60e7\u7684\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276556879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276556879/answer/392430656", "content": "\n\u5982\u679c\u50cf\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u4e00\u6837\u96c6\u5168\u4eba\u7c7b\u4e4b\u529b\uff0c\u6211\u4eec\u662f\u5426\u80fd\u5728\u67d0\u4e9b\u74f6\u9888\u9886\u57df\u8fbe\u5230\u8d28\u7684\u7a81\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/384932363", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276774646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276774646/answer/390581290", "content": "\n\u5c11\u513f\u52a8\u753b\u4e2d\u7684\u4e00\u4e9b\u6b63\u9762\u89d2\u8272\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6709\u70b9\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/380464609", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274327410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274327410/answer/374779446", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275829700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275829700/answer/384720294", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u4e8e\u201c\u9ad8\u4ef7\u5a36\u4e2a\u826f\u5bb6\u95fa\u5973\u8fd8\u4e0d\u5982\u5ad6\u4e00\u8f88\u5b50\u5c0f\u59d0\u201d\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384560517", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20165033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20165033/answer/381442882", "content": "\n\u5168\u805a\u5fb7\u7684\u70e4\u9e2d\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/368350060", "content": "\n\u8b66\u754c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22820371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22820371/answer/371830331", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u4e8eVans\uff0cConverse\u978b\u5b50\u7684\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/375258176", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67669270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67669270/answer/392156566", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u611a\u8822\u800c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/395198913", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34467197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34467197/answer/394280896", "content": "\n\u67f3\u4f20\u5fd7\u548c\u4efb\u6b63\u975e\u8c01\u66f4\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19986069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19986069/answer/395972053", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u89e3\u5256\u5c38\u4f53\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396135912", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/396288081", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277549710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277549710/answer/395854449", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8ba9\u6b6a\u679c\u4ec1\u6700\u6293\u72c2\u7684\u4e00\u53e5\u6c49\u8bed\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31271570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31271570/answer/395502048", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5077\u94b1\u4e14\u6492\u8c0e\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271965305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271965305/answer/396230649", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6760\u7cbe\u7684\u8868\u73b0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5982\u4f55\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u907f\u514d\u6210\u4e3a\u6760\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277437105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277437105/answer/393449554", "content": "\n\u533b\u751f\u89c1\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u533b\u836f\u4ee3\u8868\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396148544", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/395954667", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277891163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277891163/answer/396374031", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u90e8\u51b3\u8d5b\u7b2c3\u573a\uff0c\u9a91\u58eb\u4e3b\u573a116-86\u80dc\u51ef\u5c14\u7279\u4eba\uff0c\u5c06\u603b\u6bd4\u5206\u6273\u62101-2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277818500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277818500/answer/396281623", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u79d1\u666e\u7c7b\u95ee\u9898\uff1a\u4e2d\u56fd\u6709\u4e9b\u5730\u65b9\u7684\u6d77\uff0c\u603b\u4e0d\u662f\u90a3\u4e48\u84dd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41899403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41899403/answer/395619260", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7238\u7238\u6bcf\u6708\u8981\u8d5a\u591a\u5c11\u94b1\uff0c\u624d\u80fd\u6491\u8d77\u4e00\u4e2a\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275938823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275938823/answer/395865856", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e0\u8bba\u4ec0\u4e48\u65f6\u4ee3\u7684\u4fc4\u56fd\u90fd\u8981\u88ab\u897f\u65b9\u9488\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277687036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277687036/answer/396125090", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e3f\u6bdb\u836f\u9152\u4e8b\u4ef6\u201c\u9053\u6b49\u548c\u89e3\u64a4\u201d\u7684\u6536\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264295909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264295909/answer/386690950", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u751c\u7684\u77ac\u95f4\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/396350723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/395978996", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23751966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23751966/answer/395184375", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u56fd\u519b\u6218\u6597\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271965305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271965305/answer/396181708", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6760\u7cbe\u7684\u8868\u73b0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5982\u4f55\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u907f\u514d\u6210\u4e3a\u6760\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277702170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277702170/answer/395821738", "content": "\n\u4e00\u76f4\u4f7f\u4f60\u575a\u6301\u5065\u8eab/\u8fd0\u52a8\u7684\u56fe\u7247/\u4e00\u53e5\u8bdd/\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/395711408", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277689064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277689064/answer/395400361", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u4f4d\u4f01\u4e1a\u5bb6\u529b\u633a\u8054\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/395612272", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274327410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274327410/answer/395787548", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277769582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277769582/answer/395855807", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4eec\u8ba4\u4e3a\u5386\u53f2\u60a0\u4e45\u662f\u4e2a\u503c\u5f97\u81ea\u8c6a\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/395626068", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/395539452", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269015908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269015908/answer/395164832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5bc2\u9759\u4e4b\u5730\u300b(A Quiet Place)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/394900040", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/394882052", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/395113810", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/367224956", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277670488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277670488/answer/394969657", "content": "\n\u628a\u9910\u5385\u83dc\u5355\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u83dc\u786c\u70b9\u51fa\u6765\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268941711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268941711/answer/394481230", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u6bcf\u5e74\u51fa\u90a3\u4e48\u591a\u624b\u673a\u6e38\u620f\uff0c\u5374\u6ca1\u6709\u50cf\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e00\u6837\u4e00\u76f4\u706b\u4e0b\u53bb\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394678040", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273919371/answer/376669522", "content": "\n\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u6280\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/394270065", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393779628", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/393589862", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48598757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48598757/answer/391701921", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u77a7\u4e0d\u8d77\u5954\u9a70 C \u7ea7\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276740415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276740415/answer/388892700", "content": "\n\u8054\u60f3\u57285g\u4f1a\u8bae\u4e0a\u7684\u6295\u7968\u5bf9\u4e2d\u79fb\u52a8\u548c\u534e\u4e3a\u4e3b\u63a8\u7684Polar\u7801\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276204637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276204637/answer/385687411", "content": "\n\u6297\u65e5\u65f6\u671f\u4e3a\u4f55\u8fd9\u4e48\u591a\u6c49\u5978\u4f1a\u8bf4\u65e5\u8bed\uff1f\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u5b66\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264956816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264956816/answer/375568085", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6027\u522b\u9650\u5236\u4e86\u6211\u7684\u60f3\u8c61\u529b\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271093010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271093010/answer/372228845", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u7684\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u53ef\u4ee5\u7ed9\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e00\u7684\u5b66\u5f1f\u5b66\u59b9\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/384024857", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22044254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22044254/answer/373778374", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u4eac\u4e1c\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/372318709", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268167592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268167592/answer/375509494", "content": "\n\u6d3e\u51fa\u6240\u63a5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u62a5\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273919371/answer/376762847", "content": "\n\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u6280\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274126957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274126957/answer/373986105", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u62cd\u7ed9\u5c0f\u5b69\u5b50\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u5c0a\u91cd\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36716361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36716361/answer/373929123", "content": "\n\u9ec4\u6e24\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u9ad8\u60c5\u5546\"\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67669270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67669270/answer/392838765", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u611a\u8822\u800c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271930151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271930151/answer/369713605", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u8bf4\u4e0d\u559c\u6b22\u5c31\u4e0d\u559c\u6b22\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/393461988", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u58f0\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/393562721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u58f0\u660e\uff1f\n"}]